［11-5-2020］股市直擊+波神信眾區

黑警死全家

I like it

D7POPO

Today me birthday

Happy b day

Thanks

HB KA

May luis be with ka siu

ka siu hb

thanks

Happy cake day

生快KS

祝 ka siu 買咩都賺

廢淡

不破頂，則破__！

Db! 都未有口喻.....

Ka siu happy birthday!

KA SIU HB

生日快樂

HB Ka siu
食多d女